琴晚富善個女仔又想自殺

推一下

幫推
希望喺附近嘅大家可以幫幫手

推啊

Push

push

做神風特擊隊啦屌

推

p

唔好死呀

雖然有d仆街但係我都讚成

Pish

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

救人呀
講左齊上齊落
當為左我地
唔好輕生呀

唔好自殺呀，冇意義架
連死都唔怕，點解唔做d有意義既事

聽講成撚日都係咁，可能佢啲fd覺得仲有得氹 所以叫大家唔好理，定可能放棄左

點都好, 一個都不能少